
```{post} 2023-07-18
:author: "@SagaJJ"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @SagaJJ

Hola soy `@SagaJJ` (SagaJ en el Discord), estoy estudiando sistemas en el SENA y me interesa el area de Back-End e Inteligencia Artificial. Me gusta el senderismo, el ciclismo y la música instrumental.

Éste es mi espacio en GuayaHack.

## Conocimientos

- NodeJS: Novato
- SQL: Novato
- Java: Intermedio
- Inglés B1

## TODO

*Coming soon!*
